PS4-Dissidia Final Fantasy NT

我睇漏定真係冇人開POST

話曬都係一碟好食既炒飯啊 , 唔知今日有冇得食

好想用王子

LM

1打1都還好 3打3打到頭都暈

LM

我都諗緊要唔要開post
Preorder 左日版
試過應該同行版連唔到線
因為考慮香港/台灣應該唔太多人玩
情願比日本果邊打慣的人SM好過

Beta最多都只打到上Silver E

可能日本仔仲拎住部psp日操夜操

我都覺效果畫面都幾花

Cloud 的話勝率就50%
用ヤシュトラ反而跌至35%左右
不過就算差左都照用
因為係FF14代表人物

我見人用貓娘要痴實塊地瘋狂用病毒用投石機

PSP版的DDFF012同呢隻係兩隻game來

而家呢隻DFFNT 係街機DFFAC 的移植版
出左差不多2年而家先來加番Story mode者
我係日本度打機街都5連敗
家用機有得贏番下已經覺得開心

投石橫走（連step都唔駛）就閃到
反而空中用ルイツ（14召喚果招）導向高少少
放毒同風1 都係突破力強的技，遊戲中可以打穿好多魔法

見人可以放個陷阱型既風係自己腳底,係咩技黎

出面賣緊幾錢？之前响日本玩過街機覺得都唔錯

仲以為冇人玩 好怕玩完故事就唔開黎玩

故事應該係打分換片睇故仔
利申：9upper

2年前突登飛過去5日升爆cloud 學超究
希望搵巴打夾長玩

風3- 任何方向空中dash +O
可以放1個、擋唔到任何攻擊
中招者會有dot同hold住响風3度一陣

地2 - 任何方向地上dash +O
都係只放1個、同樣擋唔到攻擊
同風3唔同中招會彈飛

冰2 - 地上後O
護身技，可以放2個
起手快（但快唔過擋），見到對手向住你飛埋來放就岩
中招（冰柱）會彈飛
但中地板就會足止（不過人家出到技，同FF14一樣啦我諗你明）

基本上ヤシュトラ技我都熟熟地
不過打就好屎
交流下點用得勁

諗住正式出左就專玩貓娘同王子
之前望過日本評價網 見貓娘係shoot type入面包尾

都好啊 唔知有無得多人連打故事
之前012出個d ps4好似冇 唔知會唔會慢慢加多d人 最好唔好要比錢買

減弱左姐，佢本身，石仔同holy 好強
加送街機小冊子

佢有季票⋯你可以想像⋯

終於有人開
Lm

貓娘幾好用

記得以前psp鍾意用Yuna
Squall同Tidus後面新技都幾正，但唔知會唔會一樣今次

貓娘單對單我覺得連中人都有困難
唔算易用但我都會練
另外就WoL同Cloud
王子我未試過，等正式版先試

Holly 混戰時一炮三響果下真係好爽

各位巴打此網極有用
有曬招，ex , Lv，動畫，性能，update 改變點
有興趣的睇睇自己想操的角色

佢可以搞到近身戰不敢過去

之前有睇開
幾正教埋你對其他人的注意點
仲有真係未打過的巴打唔好當係PSP果隻來玩
操作似但完全係兩回事來
用幾分鐘試下教學mode可以知好多實用野

Vaan好撚勁下

其實凶字斬有咩好對策
我日本仔比賽好似唔常用,反而之前beta一貼牆就追住你凶字斬

已經話有啦？？咁就仆街啦..

唔知今日有冇得買呢

會唔會因為beta 無超覇武神劍斬
我覺得比人打埋牆就九成中多下HP攻擊
Beta時打果陣救人時都隊友會講多謝
（唔知做咩佢地按對話好鬼快）

凶斬單發我自己普通step就閃到
感覺無吸力又唔算難閃

Season pass包6個人（未公佈）

激突後凶斬基本上一定中，有D人會儲實再等你step先放，凶斬都多人用，但由於超究有一個超強特點，所以不少人用超究代替凶斬
至於對策，由於凶斬是bav Bav hp ，所以出招耐，如激突後，反正中硬，可以試下用bav 快反擊試試快過佢，如果佢激突又好近你⋯基本上只可以等人救

巴打解釋得好清楚

唔知今日有冇呢

當然，因為超究要lv 10 但凶斬的水平修正強好多，出手都快過超究，如激突後，凶斬係可以打中step的對手的

故事mode有無得打定只係等解鎖睇片

如果係後者，真係唔多想買

因為小弟真的是一個ff痴，但由於此game 要升character lv，2年來只有時間升cloud ...其他就⋯

Beta 似後者但未知正式版

未玩過BETA，想知網速要求高唔高？如果好似要GVG咁就唔買喇

呀我又真係試過後step閃到後即拉遠距離
可以佢第一hit本身同我都有距離

請教下巴打
如果壁突之後，對方無即時攻擊係咪Guard好多step/dash?

好多時一埋牆就連續中招

由於招式畫面極奇花巧⋯不敢比較gvg，但至少同等級數或以上

主玩fft主角

正式好似話故事mode入面會有戰鬥（個icon唔同）
等game出先知

THANKS

咁我慳番幾舊算，村屋玩死硬

睇下有咩特別先決定

巴打我都係村屋
玩日版Beta 十場會有一場lag到哭
唔知係我問題定日本問題撞著地震啦
其餘9場都打得ok順

係guard 好一點點，但本身已經肉隨針板上，有點像包剪揼狀態，要估
如果你是speed type可以試出招快過佢，或用一些有guard 效果的技，如sephiroth的閃光

Guard 還有一個好處是下降速度提升，如果佢太慢，你地又在中空，你會下降令佢打唔中（但有一些對地攻擊可以打下方）但你處於guard 就比較ok

不過港版連唔到日咩，個日上網好多老手啵

睇上面條架仔網先知貓娘bav攻擊可以用其他bav攻擊取消硬直

我見中文版同日文版Beta 係兩個唔同記錄
鳩估係分開計
中文我第一日試已經反覆撞到同一條友3次
覺得情願比人SM 好過打唔夠一個月就無人玩

好似在巴哈講過
打中文版見好多人「一層層咁跳」
單係捉呢d人打都捉左好多次
但我唔中意咁打覺得好無聊

PS：l1+X 直接上牆走就可以爬野架啦

防同dash 都可以cancel 太部分招，所以不少人也出招後係唔係都擋，又可自保又可cancel

同埋好似話凶字斬係0 keep值
求其搵個遠攻射埋去已經cut到

巴打住日本?

遠唔肯定，近就任何招都停到，除非俾佢掂到

試過用ルイン連打時stop過
但唔sure係咪一定得
ルイン本身有特性第二發會變黃

不啦，只是有過去打，也有練同save....又有留意
但只有練cloud 的
所以你可以當我9upper

當年玩PSP好正

我買左港限今次仆街鳥

可能得呢，今次港版好似可以選韓文
如果分區都應該同泡泡同一區

放心，我試過日（自己）同行（朋支）party 再出擊都得，不過beta

希望照排到

不過 拉薩姆 好順手 時限強化

Like爆巴打！
我身邊無人玩試唔到
一係話唔似PSP、辣殺
再唔係話唔知玩緊乜、渣架

聽日就正式開波,觀望下先

3 vs 3 唔係問題,不過轉Target都幾唔順手下

渣架

今晚一齊養肝

好緊張

最衰昨日射左波唔係真係聽日請假打

對上玩已經係012,以前最常用既基伽美修同裁判長都仲未有
今次秩序果邊竟然多過混沌咁多
就咁睇片覺得最唔同係滯空時間好似長過以前好撚多

係滯空時間同012比真係長左
個人覺得判官係來緊個DLC度出
呢個角色明明好熱門但唔明做乜會無入大名單

咁講yuna都未有啦

咁判官比Yuna更有理由係佢代表到FF12的Chaos嘛

都出左FFT,話唔埋出埋FFTA同FFTA2主角混沌方就真係摺得

好似話FFT 同零式都當外傳唔會响故事線出現

我見PSN preorder有豪華版,想問下實體版有冇包season pass既版本賣架? thx

Ace表示我係beta有出過

BTW beta資料係咪唔繼承

希望繼承街機

張卡點認

可以行code 同 square acc

下半部d獎盃

自己組隊互挑洗

今日好似無乜偷跑聲氣

188 那邊話應該明日1點至2點有貨到

數位等12點

等12點開波

無偷跑，要等聽晚先玩得了

已訂豪華版

家用版有得引繼街機個lv

9

完全冇玩過的話難唔難上手？

好難答，有無打開機、有無打格鬥同VS game 都差好遠。
識好多朋友打開機都話呢隻玩唔掂
覺得太花太亂
同時間又見過有人好快上手
最好你上YouTube 睇下玩家片覺得岩唔岩自己先

真的嗎！

準備出擊

但好似要去街機機台度禁幾粒掣先得

最主要係隻驚分哂空中地面同DASH攻擊,新玩好易唔知自己做緊咩

睇左,要上網搞Ｄ野
咁我就即有超究

無人打rank

會唔會出佢

試完。訓

Jecht psp時有得連招
而家仲有無呢樣野？beta玩極都唔覺

NT無曬所有無腦派生
要combo 接HP攻擊就一係靠撞牆，一係靠技術去DC/SC/GC 去接
玩慣PSP版的一定會覺得唔中意

有啊，可以用得番LV10的野

隻驚有無得雙打?

新手 可加我psn:terrykit-1989

急問,係邊度打以買到日版?
如果玩日版是否要用日本的psn plus先上網玩到?日本psn plus藍店有無得賣?
剛出機幾日咩都唔識

無，得連線對打

我係PSN JP度買
只要响自己部機度將個地區PSN 權限，set 番做常用主機，就算用其他他區PSN 來玩都無問題。

如果無設定的話就會lock 死只限番同一個PSN account 先玩到。
巴打唔係特別想要日文買中文版比較好，買DLC煩少樣先。

即係只要set左常用主機後用港服psn plus都連線玩到日版既dffnt?
因為日版有送dffoo既code所以想買日版,同埋呢隻game我想同架仔打

昨晚玩左2個鐘。
因為隻Game 唔算太多模式，
所以都叫得上試曬內容。

講定比十五十六的巴打聽，
隻Game如果你期望，
好似PSP版的DDFF 單機都咁耐玩，
請將銀包收起，以免同預期有落差之後覺得係廢Game。

首先個故事模式，係要靠Player Lv (P.Lv) 去拿個Token 來一個個去Unlock。
要升P.Lv 方法只有上網對戰、或者Offline 對CPU。

故事模式雖然都有戰鬥，但個任務只可以完成一次
（我真係想有巴打講係我搞錯）

所以唔中意同玩家對戰的巴打，
剩係想打電腦來睇故事，我建議你過一排找YouTube 算。
隻Game 都係網上對戰為主。

DFFOO個code 我唔覺有收過
巴打你不如check下係咪實體先有比較好。
同你等多幾日，睇下係咪港版真係連唔到日版先。

PlayStation™Storeでダウンロード版をご購入いただいた方には、
株式会社ソニー・インタラクティブエンタテインメントよりSony Entertainment Network（SEN）
アカウントに登録されたメールアドレス（サインインID）宛にGoogle Playコードを記載したメールを
順次お送りします。

應該digital版都有?巴打有時間開game果陣幫我check下得唔得?
DFF超級fans

岩岩check email 未收到
我㩒你條link 入面有提到1星期內會send email
我諗無番3、5、7日都唔會收到。

好的,麻煩你了

做乜鬼野ヤシュトラ支古武杖仲大個佢個頭

上左車再講多少少
CPU對戰，打連續戰每場可以慢慢揀高難度。
完成曬6場越高分會得到獎勵。
但你提升難度的同時你的CPU隊友會越來越蠢
昨晚見住CPU戇鳩鳩咁3死真係笑出聲

不過講真對戰我真係覺得好玩，
只要唔係差幾級其實都真係有得打。
（beta 我試過佢夠膽死抽2個Golden class的對手比我，望番隊友都有2個金人我估佢係跟Class咁去組）

我想問係咪用呢種gift卡可以係日本playstation store買到game同playstation plus會藉??

請問cpu戰可以夾朋友？因為要帶friend
今天去入實體，好想玩

係丫
講多兩句。如果你買DLC 都同樣要去番PSN JP度買
官方已公佈Season pass 會多6個角色(未知係邊個）
留意一下，中文豪華版比日文豪華版係多左幾個Skin 。
果幾個Skin 日本係要唔同鋪預約先分別得到，所以照估計會遲幾個月先推番上PSN度賣。

唔得，offline mode無得組
想要同朋友夾份練就要實戰。
諗落會辛苦

入手之後要練下squall既trigger

加油，我真心無能力玩曬所有角色
希望巴打練的時後講下點用

beta的時候我淨係玩garland同皇帝
得幾個鍾唔想花時間試trigger果個timing

地獄

請問日版同中文版係咪同ser.??

唔知啊。
我個人觀感覺得有分，
但有巴打Beta試過日中Beta 都可以組隊連線打
睇來應該無問題。
不過beta 還beta, 實際我昨晚無找人試得唔得
一係你等夜啲其他巴打報告

我繼續講下隻Game
初心者操作留番教學模式講
唔特別提了

講下教學無提過而又幾重要的內容

DFF係透過Brave 攻擊（O制）轉換為攻擊力
以HP攻擊（口制）去擊倒對手的遊戲

每個角色都有1種HP 攻擊（Vann 除外）
6種Baave 攻擊

Brave 攻擊係遊戲主要的手段
但遊戲教學係無教玩家點用唔同方式的攻擊
（真係戇撚鳩架SE)
唯一方法係請大家自行爬文找番想玩的角色操作

唔識日文的巴打我抽到時間就抄一下其他人的心得來分享下

今集有無psp行格仔果個棋盤mode,唔太記得咩模式但好好玩

今集得一種HP攻擊?

4選1
不過開頭得1招，你要透過升C.Lv 去unlock
你當㨂技都係戰略的一部分去睇啦
3打3放太多HP技的確好易失𧗽
Vann好似可以帶2招，我無用過留番比其他巴打解答

其實街機都玩左咁多年
係香港冇入過搞到好似由012跳上NT好似大鄉里咁

不過講真玩唔返當年PSP o個種爽快感

無錯呀巴打
同PSP果隻比好唔同
NT（AC)我個人打到好肉緊
012 就放鬆得多

Vann 是正方同下正方，2hp技為一組

遊戲中的確沒有教技，因為在日本機旁有免費小冊子，每個角色有專用YouTube 同加上街機張卡會有個ac ，入面有曬所以角色招，動畫，非常全面
之前果個出色既wiki就係係卡ac入面偷資料出來

街機我知係咁，仲有本薄比人寫心得添
但家用機放番個出招表落去都懶
街霸㯲Start 都有出招表啦

可能因為全角招式貫通
一樣出法所以懶

SE唔識出動作動作遊戲是常識吧

btw我想問買左行版嘅巴打有冇收到另一隻叫DFF opera omnia 嘅code? digital版會send 去PSN個email度

我有玩開呢隻app game,但我睇似乎得日版會送code

所以今次不是SE造的

kekeke板友相認

琴晚諗左好耐,最後冇買到,如果冇人知就收工出去問

其實我比較想知連線係咪有分區,比較想同架仔打
code把野能力又唔係真係話好吸引

等收二手算 香港反正大把人跟風

琴晚玩左港版應該同gundam vs 一樣跟psn分區對戰，同日本人打就轉jp psn就可以

唔該巴打

非常好玩

唔該巴打，咁想問埋有無數位版買??唔想行

雷姐

點會無

thx巴

youtube睇緊人live打，唔知自己岩唔岩玩

我買左貴版,玩落ok,
可以玩好耐,摸索緊

絕對無distiny 咁坑
destiny2買左貴版已放棄

即係就算買咗中文版 只要我係JPSN就可以同日本人連線

承上題
小弟歷屆FF玩開英文
係咪要等31號買日英版
然後都係跟自己psn地區嘅人打

見到有人話咩日VERSION 同港VERSION 連唔到線

我唔知你點連, 但我就連到, 轉PSN 當換地區, 同GVS 一樣.

所以大家可以放心買中文VERSION 玩

其實中英冇咩所謂, 不過我唔知佢會唔會有英文VA, 呢隻GAME 都係主PVP 所以LANGUAGE 唔太重要

想買日文，有無巴打知邊到有

有所謂呀巴打
玩beta見到啲角色中文音釋名睇到眼殘
冇人同我一樣咩

呢個理由好撚合理
中文好多名都係奇奇怪怪

有巴打問果個code 岩岩收到

到我問番轉頭係咪iOS 無得用

依隻等左好耐 終於出 但撞正月尾出MHW
驚買左玩得兩個星期就放置play

iOS冇,遲D會諗辦法派返俾全server 咁話

係咪要日版先有？

上次PSP個隻要爆機可以玩好耐 今次如果齋玩故事模式會唔會好快完？

玩左陣好正 用我最鐘意既シャントット

打左幾場見到有時D 新手好似連隻GAME 係點都未知

如果係新手既, 第一點要記住就係唔好一個人沖入敵陣.
如果直接沖入去, 好易30秒都冇就死左一隻, 好唔低的.

第二樣野, Brave 攻擊係比你拎Brave, 有左Brave 招HP 攻擊先會痛
所以冇Brave 真係唔好去用HP 攻擊, 浪費你有既BRAVE 又作用唔太大.
(HP 攻擊有特效既就因應場合自己決定啦)
所以如果人地BRAVE 高既時候真係要小心, 因為一SET 你就有可能死.

第三樣野就係水晶既影響可以好大, 唔好掛住打交唔打水晶
拎左就搵機會召換, 通常有幾個場合係可以輕鬆小小召換既.
Example: 人地比你打DOWN 左/死左
人地唔理你, 而你又太遠過唔到去...ETC

未READY 既新手可以去OFFLINE MODE 打下先
搵隻野MAIN同埋留意下白金/鑽石既AI 係點玩. 呢集高級AI 其實唔差.

最後, 走位最好唔好太遠自己友, 同埋唔好走太埋場邊, 會好易比人COMBO 的.
如果自己小BRAVE 但入到一SET, 可以留手比高BRAVE 既自己友去埋單, 唔一定要自己搶哂.
同時都要留意下自己友係唔係高BRAVE, 唔好走去做仆街仔搶野打.
我見有時明明有人入到對面可以完場, 點知比個TEAMMATE 搶撚左
最慘係明明殺到變左放人走

兩邊psn d角色資料係咪唔共通

唔明你想問咩, 你係唔係想問X PSN 既SAVE 會唔會係Y PSN 到SHARE 用?
如果係呢個問題既就唔會, 因為SAVE 係跟PSN ACCOUNT 既.

其實冇咩所謂, 玩玩下就會兩邊PSN 都齊野
呢隻GAME 應該都好多人開分身, 因為頭幾個月一定比人打到個WR 好低

關於第二點，
以前玩psp
hp攻擊之後會自動回bravery
所以低bravery嗰時我會考慮用Hp攻擊當回一回bravery
宜家應該都可以咁樣回1000bravery?

冇記錯係得既, 但係呢個風險都幾大, 同埋唔係招招HP 攻擊都可以就咁出都打中人.
我個人認為用BRAVE 去入比較實際同安全, 當然如果你係遠攻既HP 攻擊係可以SPAM 多幾野都冇所謂

原來月底有日英版
但會唔會可以揀聽日語但英文字幕
如果可以既話好似比中文版好D
中文版D角色名同招色名譯左中文硬係有陣柒味

感覺上貓女好似勁過tina

定位唔同無得咁比,但我覺得白貓好難用

日語英字真係最完美
英文配音又係7味濃
中文釋名1999
noctis bartz zidane嗰啲連埋個姓淨係見到一pat中文字

我send左個msg去playstation hk個fb度問,唔知聽日有無回覆

竟然唔夠召喚獸打 唔通一定要升人？

升人？Lv? 升Lv唔會勁左，只會學招

巴打個code有無用?
賣比我得唔得

我無用但另一個朋友話要，所以我比左佢

召喚獸效果應該只會影響能力值同Brave
唔會直接打死人架

貓女用得好唔易
個場細都算，大場放Trap 真係唔預對方咁易中
亂局的話貓女抽水就一流

1對1完全無優勢
保持中度距離（大概6-7個身位）已經唔太易打中對方
石仔橫向迴避就得，空中ルイン又未追到中距離夠轉向
試過同另一隻遠程拉開磨左成30秒兩個都打唔中對方

無錯啊
PSP叫1對1 出定HP攻擊唔中個硬直都叫無咁易比人捉
3打3出完招，收招快都還好
好似思覺雲凶斬咁慢慢斬真係隨時斬唔中人就比另外的對手打硬直brave返轉頭

提提大家
見到隊友召喚（名前面有個白光，畫面中間有條bar)
只要3個都有㩒
召喚時間係零秒唔駛唱架

所以唔係比人打到仆或者追打緊人
停一停㩒一㩒丫...

等左成晚都收唔到呢個email

我都係過左一日先收到

無錯
一人召最慢
二人召2倍速
三人召即出

wow

日本叫做亂獲型，好多shoot 同vann 都可以用這方法打，一千一千咁打

唉個網，琴晚開始上唔到 定係我問題？

係播上唔到，可能太多人上扯死左

我講緊故事模式haaa好難打啊 打到崩潰

個網好似死左
琴日已經上唔到

開始習慣D操作
但始終覺得轉LOCK個感覺怪怪地

我都習慣用FF14果種
家下成日快手得濟㩒錯

其實點樣lock粒水晶
係L2+R2要禁實先lock到?
有時L2+R2禁一次就lock到,但又試過禁一下即刻放手會變左lock完水晶即刻轉lock

L2+R2 快速一下= 最近身對手
L2+R2 長按一下 = 水晶

Lock完水晶轉lock應該係咁岩打爆左水晶

可以試下只長按L2，應該都可lock 水晶，
咁會方便D

琴晚三排玩 ナイトバッツ , d人係咁衝過黎比我 counter

仲有用黎暗討真係一流

巴茲真係好少人用

人氣比較低

琴晚玩左15場差唔多完全冇見過FF7之前既角色

WoL都有人用既...
我自己就幾中意

琴晚 counter 王子 ff7個兩件真係爽死，我帶回hp加share brave

上左白銀啦

琴晚排排就上左

其實係好多人引繼左街機虐新手定有D角色真係手太短？

有時solo遇到勁人真係一個打哂

點可以咁快既 我要由BRONZE 慢慢上

3排練緊同一隻成晚

係玩街機既人本身就係COMPETITIVE 好多, 所以佢地一玩家用就會屌打新手
呢個都係日本一直既問題, 拎到文化上街機既玩家成日睇唔起家用玩家
但冇咩既, 打打下好快追上. 有時D勁人只係操作上比你好, 唔講用咩人, 你已經輸左啦
同埋人物本身都會有比其他人物COUNTER, 好似我用NOCTIS 打TYPE-0 條友, 我可以閃過佢D野埋身, 佢已經頭痛

我地成日有一個人唔得閒, 搞到2個人入去打
好多時候第3條友係地雷

我通常做地雷果個

我地 ナイトバッツ 超究cloud 同個新手一齊排，反正開波我升lv打事故

有冇角色ranking可以睇下

咁就唔好玩

今次的引繼係會跌rank 的
高手們跌完應該都仲係白金E,
所以金以下理論上不太屈，（正常地唔會Match 到差太多rank 的人，
除非佢唔引，完全再開

另外noctis 打ace 有優勢因為遊戲設定上speed>shoot, shoot>heavy 咁，當然玩家能力至上才是重要原因

琴晚同朋友雙排試過撞到個25lv 我同佢都係5lv

P.lv 同c.lv不計的
只會對rank

暫時未上到去，都未有好多壓倒性情況

岩岩先知RANK 唔係PLAYER RANK 係人物

係，所以可以高手換新角屈新手

唔洗高手都死，d人9玩既

d人成日開波狗衝，我同d fd 用遠程技磨到第一粒水晶出黎都差唔多贏

的確……身邊也有朋友即打rank唔玩下CPU..
之後俾人秒…然後話隻game垃圾…

打撚到燥，可以長期比兩個追但自已友二打一都死

好撚痴線，岩岩見有人全場9 HP 攻擊，佢玩noctis 病出過任何brave

好多呢類人
明明隻Game出左好多年
就鬧個系統改曬
大佬你玩果代仲係PSP 加下PSV都摺埋啦...
叫佢當新game玩，發現無左無腦派生
無得再腦殘咁遠距離狂放HP攻擊就話廢game
我真係覺得佢地唔玩對真係落心機玩的人係好事

依家既人本身就唔尊重人，佢地入去9玩冇諗過想上rank 既人放好多心血，你屌佢就話打機輕易打，但又打rank

其實會跟隨番個成績來排都算好
即係如果你果場S以上但輸左都有機會唔扣或者扣好少

所以無3排就唔玩，贏輸都唔緊要

不過香港人打機 睇rank表玩廚角，用最少既努力黎破壞全部人既遊戲體驗

其實日本人都係既
不過呢隻game 廚角我覺得優勢無咁大
因為太多人用反而打耐左識應對
反正小眾角色有陣時「怪招」反正成日突襲得手

佢哋都update得算快 所以平衡我唔太擔心

琴晚開party 6 7條友問有無rank表

琴晚好多跳跳虎王子

企原地開 反格

我係咪都叫人用Cloud
易上手起碼有成功感先（對新手）
對老手又容易比老手打爆（好仆街 ）

我巴茲起手，萬能角真係對所有角色都有應對方法，雖然開頭輸左唔少

認真問王子係咪可以做到對手甩lock現象？
我試過對過有個幾勁的王子差不多埋到身時閃走
我個lock 導向左另一個方向

無玩過王子唔知係咪有呢樣野

hp2 變移流星 龍騎跳

空中後brv攻擊好似可以甩lock

我反而認為CLOUD 好大限制, 始終太慢

比遠程打到傻仔咁

係 佢既玩法其實唔易. 我反而認為SEPHIROTH 相對仲易, 只係JDC 比較難.
最SEPHIROTH 全面小小, D 招又易打中人

打算主練cecil同Tina

認真其實JDC點練
睇咗架仔片
都仲係成日唔得

招招Timing 有小小唔同, 最好就睇YOUTUBE聽下幾時JDC, CANCEL 果下會有Sound effect.
入TUTORIAL 打爆效人水晶果到可以狂打水晶/人去TRAIN.

JDC 係重要, 但冇基本功一樣死. Sephiroth 最難既地方係佢好慢, 但比佢埋到身其實好難走.
JDC 又比左好多COMBO 既可能性你, JDC 會令到呢隻野機動性大大提高.

艾比安

好老實,無印同012真係將RPG升LV同動作格鬥結合得幾好
呢個模式就咁HD化出返落PSV都肯定賣得好

呢個IP本身個斷層好大,012 同 DFFOO之間都差左N年啦

當時策略性要變做街機,打法要簡化的確係必須,只能夠講用以前PSP比的話唔算同一種玩法

我自己就真係鍾意舊版多啲，但玩法差咁遠就無理由攞嚟比較然後話呢隻差

舊版係一隻有對戰成份嘅單機game，呢隻就係pvp為主嘅街機移植

其實拎PSP 去比既人本身就係ON 9
老老實實, PSP 果隻好多野都冇腦, 平衡又差.
RPG 果樣野完全唔係一個好既結合. 如果唔係SE 唔洗花咁多錢去搵人搞好個系統.

PSP 出果陣, 玩家想隻GAME 變成一隻COMPETITIVE GAME. 但本身PSP 果隻既NATURE 係比較CASUAL 向, 所以SE 就出一樣真係既COMPETITIVE GAME 比人玩.

比撚左班撚樣玩又屌呢屌路, 講撚到好似只是"高清化而已" 明明人地好撚多大改動都唔錯, 永遠都唔撚接受新野.

我係HKG 自己開個POST 又係有呢種人, 投訴武器得個樣唔係有咩勁.
個個都想搵一D 唔洗腦既方式得到ADVANTAGE. 都唔撚係打機既, 想屈9人機姐.

點解今時今日D GAME 開始悶? 咪係因為呢班乜都屌既撚樣, 總知新SYSTEM 就要屌, 永遠以前是最好的, 新野就係錯.

仲有今時今日既人SELF ESTEEM 好撚低下, 輸幾場又賣GAME, 做人做撚到咁, 人唔笑狗都吠啦!

由其係香港人, 打GVS 已經唔小呢種狗都不如既人渣, 自己開場打殺新人就得, 比人入去殺幾場就踢人, 真係痴撚線, 輸唔起咪玩單機GAME 以後唔好玩PVP 既GAME.

不過呢種人做人都一樣咁撚西, 我成日同人講打機睇到一個人既性格, 睇怕係真

好老實,舊版其實耐玩D

宜家NT俾人屠得多都真係幾挫折
當然SF又好,高達又好,DFF都好,本身PVP成份嘅最後都只會剩返最頂層嗰10-20%
只係估都估唔到NT同街機之間真係少少微調都冇姐

你個STATEMENT 唔係真, 唔好自己認為就當左係事實先得.
PVP 既野不嬲都有勁有渣, 唔會得返TOP 10-20%.
高達FB 之前咪一樣大撚把人玩, 有新人有老手. 係GVS 做得差所以先大把人唔玩.
SF V 都係一樣大把老手同新手玩. 如果冇人玩佢唔會再放錢落去啦大佬.
打機輸係好正常, 輸左唔應該感到挫折, 而係應該明白自己點解輸.
如果打一千場都冇進步既, 好明顯問題唔係隻GAME 到而係個玩家到啦.

最後, 咪係因為今時今日好多人要即時滿足, 又冇競爭意識加上失敗唔起先會咁多垃圾GAME.

我同意PSP版好玩d 啊
但有d 野可以並存唔需要對立
如果NT/AC真係行番012果套來玩3打3
毫無疑問隻game 會失衡得好緊要

其實DDFF012/ DDFF 本身個平衡性係有少少問題
呢樣野當年開發團隊都承認同patch左幾次都改善唔到
好似2代個男角長期廢皇帝長期係勁

大刀闊斧改變有時唔係壞事

話說回來NT 個story mode我真係唔係咁投入
個新女神無feel都算成班人都心諗「仲乜鳩又召我來」
完全唔覺得佢地係有心救世界

好感動見到理性既討論
個故事係差, 夾硬放個故事入去

我記得當年PSP果隻入完brv可以派生hp攻擊
仲有d奇怪build係一開場唔知咩事直接秒你

仲有個低能爆氣MINI GAME

但你唔能夠否定底層會流失係一定嘅結果來
唔係因為隻遊戲好唔好玩,而係俾唔俾到玩家滿足感

你所指出嘅嗰一類係唔係最TOP,但留得低或者仲會玩兩手嘅玩家
因為至少都真係要有咁上下水準先可以搵到滿足感
你都一樣唔可能要求打開LOL 嘅人玩街霸一樣會咁勁
你所講玩家問題,只係因為玩家唔擅長隻遊戲姐,打得廢其實真係冇罪嘅,唔使咁激動

但總有一班係打極都打唔贏,對隻遊戲失去左滿足感就會領略唔到有咩咁好玩
不過有一點我認同,PVP打唔贏咪打電腦,家用版就係咁樣先會存在

講真依個係跟風買game既問題

有d人買game前都唔諗下自己玩唔玩得掂

EX 系統我個人反而幾like
例如Ex-Death (FF5反派）有得變下大樹
忠於番原本個系列

DDFF 最初break 完1次可以秒對手
同朋友對打真係鬥快用可以派生的brave 攻擊去打中對方
跟住佢有patch過，但都係99級之間的戰鬥快起來可以10秒內打完

DDFF012改到Break 唔會食曬對手Max brave
但變左另一個問題，支援角色可以屈到對方出唔到招就無左一半血先
真係講人對人最後又變番大家鬥用支援角色打中對方然後請食全餐遊戲

拿不過咁講
012/DDFF個故事線真係幾好玩
同果陣都會諗「喂明明故事講佢地三個一齊行點解只係得我打」呢類問題

查實佢家用版整番個正正經經的Story mode
唔駛用乜鬼Token去unlock
有大概50場左右的戰鬥
比唔中意同人對打的人就夠

而家個Story mode 真係把鬼

STORY MODE真係幾搞野
淨係有片睇但係劇情on99

OO個故事仲好睇過NT

其實我想講既唔係打機渣既問題.
而係打機渣而唔搵出問題, 反而去講隻GAME 唔好玩呢個現象.
好多人唔係唔可以打得好, 而係唔想去學, 係要有自己既一個方式去打.
打高達已經有呢種人, 打十年都仲係9格既, 一係佢智力有問題, 一係硬頸唔聽人講.

而有幾多隻GAME 係真係好要高技術先?
DFFNT 咁講, 好多所謂既技術都唔係咩神反應既野/太難控制既野.
今時今日既PVP GAME 既容錯率已經比之前高好多啦.
GVS 比埋個落地你, 一按就落左, 幾簡單? 但仍然好多人會打成千場都冇進步
重點, 唔係要勁, 係有改善.

呢種PVP GAME 既精神唔係要做TOP, 而係點樣去做一個competent既人.
點樣輸到仆街既過程中搵出答案, 最後超越左昨天既自己, 呢個都係令到玩家開心既地方.
而呢一樣野唔單單係打機, 做人都係應該有呢種心態. 如果一搞唔掂就放棄, 而唔去睇下自己有咩問題, 呢種人係成世都唔會有進步.

仲有我都有提過唔接受新事物既人. 好多野唔可以用之前既同依家既比, 由其係GAME.
好似FF7 REMAKE 咁, 個個都想佢做返之前既回合型式
但好多人唔明白, 今時今日既科技同技術已經大大不同, 之前好多GAME 既系列係有受到限制而設計出來, 當你自由度大既時間, GAME DESIGNER 就會想做一個更UPDATE 既系統.
如果下下跟返之前既GAME, 只係高清化, 咁仲買新GAME 做乜.
唔通真係買同一隻GAME 睇下入面條女高清左幾多咩?

個故事，我玩Beta 都仲好有期望
想知女神承繼者係因咩事再召番佢地番來

點知一見面就發現個新女神連自己都唔知想點
我係王子就一刀劈落去搞掂你個女神駁彈番去原本世界算

其實王子既設計我仲失望
人地爆左氣可以閃來閃去, 佢呢隻小血果陣先爆氣, 仲要冇左果種霸氣感覺

想好似psp咁輕鬆打下story mode係咪唔使買呢隻
自問真係無心機練到打得贏街機d人

如果諗住同PSP果隻Story mode可以省番
佢個Story 只係「贈品」咁比你同電腦/ player 對戰時得閒解下鎖睇

咁對人係咪話要練到好勁先贏到人呢
我又覺得唔係，低層player 有低層player打
遊戲其實分左5定6個等級階段
等玩家盡量抽番同級的人

會唔會有高手派新手打？
有，但系統其實有盡量阻止
就係當其中一個升到上金定白金
其他角色就算Lv1 都自動幫你跳Rank 上去
等老手無得去番最低層度恰人

等dlc
想玩優娜

話說6個DLC中只有一個女角是舊人物
Yuna的機會不是那麼高

可能tifa

想問有冇新手巴打有興趣一齊玩，我同個FD都新手
psn:qpalzm753

兩個都
其實幾時會知係邊6個

Add me kirayamatosd

大家夜小小有無興趣一齊開大房玩？

故事個boss痴撚線 點打呀

黎緊兩日仲有open beta,玩住先

卡左最企個行第一隻boss

只可以說拉打

打完晒 打咗兩粒鐘 無限重打

王子 玩落真係唔差 幾順手

轉頭收工ADD

第2招HP好撚ON9
跳到老撚咁高解你LOCK再插番落黎
重點係解左LOCK之後要LOCK番佢又要轉幾次,跟本王子狂SPAM呢招應該可以鳩贏

其實唔係你諗到咁好, 因為如果人地望住你都好小機會比你呢招打中, 打唔中通常都會比人打你一SET.

但可以用來OUTPLAY同埋偷偷地係人地混戰果陣用會有幾好既效果

但我自己個人比較鐘意第一招HP 攻擊

其實有冇方法王子落地就可以lock番佢
次次都要轉2輪lock先到番王子,好煩

三打三真係好煩好亂

拉遠好似得
我覺得HP2 唔係真係咁好用
偷襲還好，對方留意到你時好難打中
起手慢已經捉唔到step
比人避到收招慢先致命

如果佢係最近既, 你咪L2+R2

玩十幾場就會認為冇野, 去打電腦先, 打到完全上手你就可以同人打

頭先有場好好笑
用緊ヤシュトラ（貓娘）
原本輸緊，有個ケフカ（小丑）行開召喚
我用ルイン（空中O) 送佢3發佢唔停
放多個エアロ（空中上O) 比佢飛埋去HP攻擊

諗住打完走點知佢一起身又召過
我放多個アクアオーラ（空中下O)比佢停埋
再送多下HP攻擊收工

為左召喚而累輸左隊友

我見唔小呢個情況

tina同黑龍d技霸道過貓娘咁多
特別係tina粒核融術,本身隻角色走得又快又可以行住出技,仲未計EX技超勁,你望下貓娘果招

btw我同個朋友雙排,佢用FFT我用貓娘
結果大家抽到對方把武同衫

玩咗兩日都幾好玩！走去買埋限定

王子其實只能打偷襲。

大部份勇氣攻擊唔係起手慢，距離短，就係判定差。

練緊王子，係唔係rush battle已經升lv得最快？

玩squall真係玩到好撚挫折
有冇巴打有心得教下我

我仲未抽中過想要角色的衫

打完
故事比想像中短

不過幾好玩
算係完左當年打psp冇得打神龍嘅一個夢

想問storymode最後神龍🐉點殺？
大家用咩隊殺？

剛剛玩覺得好悶 3打3好花 迫人打online咁

但玩熟左個戰鬥系統覺得好好玩

自己用遠攻拉打

你用邊隻？隊員呢？

克勞德好難救隊友 對空cut唔到人技

我用好細果隻法師

如果空中一招hp攻擊地下一招就好玩d

其實佢呢隻GAME 係做到個人化既玩法, 招招HP 技都有佢既好處, 但如果隻隻人都可以多一招, 應該會影響平衡, 因為HP 攻擊係唯一殺人既方式

同埋有可能留空間比佢地有借口出第二集

係咪冇左psp果時行格仔個過程
剩係打返3v3

係就等2手

用貓女 隊友用嘉蘭德加Sephiroth

王子招UNLOCK真係好煩
雖然一UNLOCK即爆就避到但佢鳩出有咩計

今日係咪仲有beta
入唔到去

最鐘意見到王子跳，counter 到佢仆街

新手俾佢恰到好厭，如何破
我仲練緊雷姐好似比人萬年屈RANGE

正常見佢用就飛去自己陣入面 3個打佢1個

淨係識 lock死一個就幫你唔到

入唔到+1

same

第一次玩
初頭以為鳩打game
原來個系統都幾有心思
試緊玩sephiroth

sephiroth到底要點樣拉近距離

新手玩呢隻等死

埋到身都好D
但被人係咁POKE好難入
除非轉TARGET打

ex技邊兩招好用 我用克勞德

各有各好

玩其他人比較實際，WOL/龍騎

好難揀 你地點配 參考下

屌你老母隻雷帝打到放煙花咁，點撚樣打呀

個server 廢開唔到場
點解仲要扣9我分
真係on99

睇習慣
我個人用咩角色都帶定HP漸回
Cloud 我就帶埋brave 漸回

拉打

前面得，就係拉到半血差唔多冇位企
變左彈幕game

我都覺得好ON9

鎖半血屈彈幕唔俾人秒，落點同判定完全靠運氣咁滯，屌，你出個hard mode先咁玩都冇咁嬲

唔係好明艾斯招EX 抽完牌點出

等我試下先

新手留名....依家淨係識玩王子....

可以試埋克勞德 同王子幾似 我覺得仲暴力啲

完全唔似, 一個機動高勁多, CLOUD 你真係追都追唔到人.

係囉...同埋cloud出HP技慢好多....

王子speed 雲heavy

CLOUD 比人集LOCK 就乜撚野都做唔到

我瘋狂跑走+叫救命

玩HEAVY 比TEAMMATE 唔理你真係好撚慘, 走又走唔到

Rush battle啲電腦好勁

比2件lock緊基本上就係係咁走

我覺得除左走，Guard 係一個好好的方法去反擊
擋緊的時後對方last hit係打飛時
直情送埋你離開人群
Guard 唔好等對手有起手先按
多數擋唔切
而係有少少捉對手心理
當對手拉到同你覺得「會中招」的距離時
可以即管試擋，等隊友來唔駛追9條街

多謝巴打教路

比隻貓綁住點搞 岩岩係咁綁住我跟住要硬食生命之矛

Cloud 的話
空中Dash去走佬未必係最好選擇
真係見到幾條線連自己，又見佢地差不多埋來
魔曉擊(地上後O )打前方大約70度
對地又地空、起手快同有擊飛效果
但留意係消除唔到魔法攻擊

不過上到上高class 的對手好多時追擊戰會用一發牽制技去迫你做動作
Cloud 可以用クライムハザード（地上前O)來突破大部分牽制技
大前提係對手同你距離唔係遠到根本打唔中先

唔好中
貓女搵食招來
佢有3招可以拘束的招式
但2招係Trap 類
剩低果招（水球）射角同導向都唔係咁好

其實好多隻人物都有一兩招可以沖過人地遠攻.
問題係通常D人都太遠用, 用左比人打.
CLOUD 機動性問題, 打TEAM 果陣最好同定自己友講咩事, 唔好自己一個走左去, 去去下你會發現你呢邊咩人都冇, 之前人地返去搞你PARTNER 就PK 了.

同埋要知道招既收招時機, 有時我打唔中人會立即BLOCK, 因為如果STEP 好易會比人HP 攻擊捉STEP, DASH CANCEL 會比人打, 因為DASH 中人地既招會追住你打.

DASH>STEP 都係一個幾好既小技, 沖埋去>人地出招>STEP>反擊. 呢樣野係基本.

不過有時呢隻GAME 人地出技起手有小小難睇係真

打rank派電腦係咩事

有陣時勁過好多player

你岩

開左房玩唔同角色，有興趣巴打search
4ADB4139

無朋友，咁只好繼續solo rank

我都係Solo打
打得屎伏到仆
打左40場左右而家仲係Silver E
勝率得45%

我無引繼，現在努力打到白金 d
主修cloud

諗住開房大家一齊輕鬆玩，但毒撚無人理

岩岩solo終於升到金E

我都係玩cloud 加油

60-70% W/R 反而上金好慢

個女神成個無腦港女咁

法官大人，我屌

我得銀E有無得CARRY下
成日2缺1等房好慢

請問季票係邊6個角色??

買普通定特別版好呢

新女神好撚柒正

cut自己友技真係好on9 明明超究斬緊連斷我三次輸撚埋

唔識打好難Carry
唔識搵partner 已勁輸左一半

有冇人覺得Firion好好用
三種bravery attack滿足曬三個願望

近攻當返佢vanguard用
368仲可以解圍

中距範圍夠廣
其他melee fighter埋唔到身

遠距攞嚟打shoot type又得
減少咗vanguard比shoot剋死

唯一就係要留喺地面
不過好似坊間都唔buy佢
其實係點解

打上金仲易過打神龍 屌佢老味

佢係咪手機果隻度初出場??試過有幾次見到佢係D宣傳poster度見禁正去睇下隻game....
點知隻game唔係咁好玩

痴線...係咪我太廢....故事D召喚獸咁撚煩既....
shiva我都有cloud硬頂過左....雷公真係打左好多次都唔識過......

原因你最後果段都。講左啦

D技太慢太易避

慢都還好，因為範圍算大。
先讀起手咁用都可以。

Btw我見日本仔都係當1000血打人機器多，
好少似平時角色咁上前線勇氣值

咩opera嗰個？
btw有冇人放吓女神J圖嚟益吓大家

但其實vanguard都係咁樣速度架啦？

第四招hp技要幾c.lv 先學到

10, Max lv

thanks

shoot type其實都唔係有好多隻
唔計tina,黑龍,夏托托,ace呢幾條友既話
剩番果堆全部都係差唔多,各自都有好明顯既弱點

Tina 、山托托呢類好多人用

係,見人用果陣好猛
但實際用落其實唔係咁易用
反而貓娘個dash石3同風3真係好勁

我用貓娘勝率得番4成
反而用Cloud 勝率高好多
一用貓娘比人圍真係好頭㾗
冰果下就算先讀到對手會埋身都未必彈得走對方
彈唔走就食2套全餐

琴日見到兩個雙排貓娘無腦holy

之後用exdeath學左第二招龍捲就吹到佢地仆街

我cloud 對住密銀班人，好似弱智仔咁
我諗我就快升唔到鳥

我都係得Silver D 咋
不過我都堅持用番貓貓算
輸多十幾次應該會有進步的

不過最近排得好似又耐左

我依家白銀A會排到黃金~白金班人,好多時都係比對面屌打

人地多我地2年exp
有時見佢地D合作真係好正，大家都係solo
點解可以咁夾
貓貓都好勁，不過有小小自閉症，如果配share brave 可以係其中一種打法

我就白金比密銀屈

唔知係咪錯覺
自從排唔到青銅班人之後一場要排好多

因為青銅最多新手

題外話

你見到白金差不多見到班街機引繼人
歡迎來到新世界

應該係，你地打得好快
我差不多打十場就轉一次Game 休息下

我都係
要高度集中好快攰
一比人集LOCK就好緊張

Tina我覺得算易上手，啲招全部一板一眼，不過易學難精就另一回事

Tina 重點在儲氣

不過依幾日清哂story同收集哂全部召喚獸bgm

第二招HP技點解有時明明禁實都唔比我出，
我唔明佢到底點為知集氣，唔係禁實咩

個人會閃一下

錫菲羅斯招天照有冇得精準衝刺

所有埋身既都有

試唔出
係咪斬中個下即禁r2

試到了

我理解係最後一下斬中同時禁dash 岩嗎

ジャストキャンセルダッシュ(2段目の上昇が止まる直前)

我覺得夏托托未發嬲之前得本體既1/3戰鬥力

真係好難 個timing好難捉

係呀，果日見YouTube 有水晶A高手
天照>jc>天照>對手down>跳高>獄門>jc>八刀>收工
完美到

有冇link

有LINK都無用, 你禁到天照90% JDC先睇都未遲…

個mon有舊綠色野果下就係JDC既時機,我又搵片學下野先

大概4分40，近乎完美jc

痴線,睇完搞到好想練

5星難度角色 玩番幾百場啦

正確係
天照>jc>天照>jc>對手下降>獄門>對手down>空N格>jc>八刀>收工

我都主SEPHIROTH, 最難既JDC係獄門
其他果幾招都唔太難, 呢隻野起手比較慢, 所以面對面打有時會唔夠人快, 明明你已經準備左出招動作人地先打, 都可以比人打中.

所以我都係會叫新手唔好玩咁多呢隻, 真係見好多唔識玩比人打到乜都做唔到, 唔好話新手, 有時睇YT 有日本玩家, 一比人放到遠一遠就成場追乜都追唔到

BTW 依排RANK D人開始黎料，難打左好多

你應該有試過玩王子吧

王子果種先叫正宗「出埋手都撞唔嬴對方判定」
你攻擊範圍夠大, 慢起手都叫做可以先讀少少出招等對面撞埋來。

王子基本上一禁落去就已經有判定

我上面貼左個表，大概白金A以上就差不多有一定實力因為引繼所以跌

同咩撞先，同 HEAVY撞唔贏就

唔同玩法, 王子係暗討特化, 王子都有判定強既招.

SEPHIROTH 出招慢, 硬直大, 換來既係好遠既招.
但正面出招人地識玩既真係會打爆你, 唯一比較強既係N BRAVE 同埋DASH BRAVE, 前BRAVE 好遠但起手好慢. 有次係日本見人玩CAIN 打到隻SEPHIROTH 還都還唔到手.

DASH BRAVE 係有一個小小準備動作的, 但呢招收招唔太慢, 叫可以接受.

所以我通常都係主要用DASH BRAVE 同N, 暗討時我會用前, 係人頭頂我先用DASH+下BRAVE.

王子果D成日都 起手先, 但人地慢你0.3秒左右還擊都仲可以雙殺輸判定。

王子一雙殺真係得個走字, 一齊起手無咩機會撞得贏人。

你話王子暗討, 我見D SEPHIROTH 成日淨係LOCK死王子,
王子一飛埋去暗討其他人時, 連打NNN的時間都無 SEPHIROTH 就直接DASH來駁成套,
就算王子打中人都要CUT攻擊出擋, 否則蝕死。

真係唔知邊個暗討邊個。

隻秋 SEPHIROTH 更加唔駛講, 10有9個全部等你做動作先, SEPHIROTH 就禁N BRAVE。
我仲以為王子係米高佐敦, D HEAVY MARK到鬼死咁實。

BTW 貓姐無腦神聖真係…明知佢果下出神聖, 王子出BRAVE同HP攻擊都CUT唔到招 + 被反打轉頭, 可否將地下DASH招飛刀同空中DASH對換? 反正前N 同 空D N都係有SUPER ARMOR, 我需要2招都SA啊…

SEPHIROTH唔追你打 唔通打法師咩

仲有wiki話，高機動 低火力 捉硬直先打既後手角

大佬SEPHIROTH 招N BRAVE 打哂咁多下都係同一個導向, 你一STEP 就會見到佢係到打空氣. 只係人地唔STEP 先會追渣

王子係暗討特化, 討邊隻就要睇情況, 如果次次埋去都比SEPHIROTH 打, 咁係唔係應該小心小小呢

王子有一招閃埋身已經好夠啦, 人地一隻走錯位你又可以打一SET, 再唔係玩HP2, 人地唔望你好多時候都會食

兩隻人物冇得比, 一隻比人放遠左就追唔到, 一隻可以走來走去, 打遠距離既人物又可以閃埋去人地到, 真係唔可以比

如果你認為SEPHIROTH N BRAVE 好勁既, 我會叫你去學下點STEP, 唔識STEP 真係玩唔到呢隻GAME

果兩招SA 好重要, 判定都唔差, 如果冇果兩招SA 你真係埋都埋唔到遠距離身

我感覺用SEPHIROTH埋到身真係好少會輸
可能我低RANK
D人唔識避

你估我無step咩。
我的確可以刻意避d針對性暗討。

但我兩位隊友就慘了，

另外想問點解打親ONLINE D人都揀SHIVA
其他唔勁咩

STEP 完佢招N BRAVE 係一定入到佢一SET的

佢如果真係咁屈機就個個都用啦, 都仲未計唔識JDC 好多技都連唔到

相反如果你玩王子有呢種問題唔係應該睇下自己做錯乜野咩?

BASE BRAVE 變左1300 BRAVE, BRAVE 又回快左, 所以好多人鐘意呢隻

其實分清speed 同heavy 都好重要
Speed 出招快但距離短
設定上係俾距離長既heavy 克住
正如heavy 要走shoot 既遠程
好快無曬氣，開場前選好對手有一定幫助

如果唔夠佢打，可以遊花園，佢唔夠你長氣，另外亦只會出現2v2，不算太不利

在開game 時，人人選奧丁，現在update 左先shiva呀，奧丁之前好好用

本身就應該係3個一齊打, 互相保護大家, 但好多人鐘意三英戰傻狗, 自己一個呂布上身沖出去柒. 最撚憎果D 王子, 一開場閃埋去, 比人打到PK 之後人地4千幾BRAVE, 點打姐.

廿秒一隻

痴撚線 我打咁耐都未試過可以駁到3下brave攻擊,條友天照完2下重可以駁獄門,好撚勁

最尾連續3下獄門打水晶果下....on9

問題就係我可以拖隻heavy遊花園。我成日都拖住兩隻啦。

重點係隊友2v1都輸到跳樓機的款。
我被兩個追住都未死，佢地都可以死兩條命先，本身都唔旨意佢地會救我。

同埋comeback能力heavy比speed好。
Speed要殺人真係可能要brave兩套先夠力，
但heavy配埋Shiva 隨時打一套後轉lock hp攻擊就夠秒一個，好多時都輸呢d位

Speed 要做既野就係打走多BRAVE 既人既BRAVE, NOCTIS 係呢方面好強

呢方面的確強，但單排做呢樣野就會變成你講的呂布，累死自己。

單挑就唔玩偷雞角吧

其實又無咩所謂
我自己都係單排，都係打偷雞，死痴住隊友
用咩角都唔緊要，只要有愛

我認為打RANK 輸冇乜所謂, 反正你高分佢都唔扣, 我自己打好自己果份, 總有一日上到去.
唔似垃圾LOL, 比人雷要5個扣分

不過琴日玩exdeath見到兩個人係牆角屈我隊友，我洗左兩條友3下真空波之後車個 Delta attack 殺兩件

都扣嫁，如果對方有低rank 仲要乘上去
所以我現在已經打到好辛苦好想放棄

慢慢來啦, 玩掂左個轉LOCK 會易小小

現在match到最高係鑽石（因為我得白金A)
果班密銀鑽石真係好勁
所以我都諗住升到密銀就收皮

應該仲有班引繼完由鑽石上埋水晶

瘋了

你地lock人係set計遠近定跟number順次

左右

諗左一陣, 好似都係SET 1.2.3 咁樣好小小, 你如果有望地圖, 唔會搞錯邊隻係到, 會小D 機會按錯

排幾耐先打到一場？

2-3分鐘

連續4場無死過的情況下輸左
已經唔係龜但可否派個唔好咁中意千里走單騎的隊友比我....
下下唔係3死就係2死

試過有場出第一粒水晶果陣就完左場
個隊友極速沖上去連死兩次

打一場都係4分鐘但要等咁耐好想死

2-3 分鐘一D都唔耐, 打LOL 都係等呢個時間左右, 打高達VSFB 果陣仲耐.

佢已經好好, 搵唔到人比AI 你打仲會加分

9點至11點3排幾快，1 2分鐘一場。

仲覺得慢揾房打身內囉 唔洗等

上高RANK D會冇咁多人開波鳩衝

鑽石都仲有大把鳩衝撚
由其班speed 友

大家同時間會練幾多隻

岩岩開始玩 想練lightning 同ace
大家可唔可以分享下心得

上網睇片仲好

問個白痴問題search咩字眼先搵到多d片睇？用英文search 得好少

DFFAC

我就係search dffac 加人名 之後得堆trailer 同介紹片...

頂唔記得用日文人名..

睇wiki 有哂人名

Thx 巴打們
另問連線lv3係未應該綠色？

點解我成日配到電腦

金B排好撚耐

玩其他英銀牌練下英算

而家唔係WIFI LAG機撚就係隊友單騎撚。

唔識玩

有朋友3排

冇朋友

打高D就會排快少少，
可能錯覺，發現低rank 已經多數去開房打，見不少房係3人打電腦，亦不少大房限左不可以高過金

Set打電腦都升Rank ?

Room match 是乜都唔升的，連錢都無，
三人果D可能夾合作
多人限rank 果D可能想休閒玩

去搵ROOM MATCH 一間房都入唔到

全部限LV.3 連線 但係我見差唔多間間都 LV.2

已插LAN線

都唔知係我廢定場主廢

仲有可能限左地區都入唔到

你同日本連好多都level 2

有冇咩方法刷寶物 依家1LV送得1舊

香港 DFFNT Whatsapp 約戰群組,歡迎加入room match/3排,*因為三排和單排的速度是兩個次元,建議搵齊人3排

今日買左黎玩
呢個版本既庫賈好好用
明明街機版果期覺得皇帝好用啲

抱住唔想刷寶既心態去打 就會有一堆

唔知係咪勁人上曬去
而家打易升好多

新手 好難玩....

我想問 左下 Ex1 Ex2 旁邊個Logo 代表咩招？

角色技？

點出？ Hp技？

三角，每個角色都唔同

打一場 要等太耐

我仲係銅 等差唔多2分鐘以上一場
斷線都斷左2場

頭先有場有個用王子
比我殺左一次之後佢追住我黎打

請問tina啲技嘅"蓄魔"係點發動？

你試下唔出招係度行下，你會見到有啲白光圍住個身

唔該晒

姐係玩唔到 gundam verses 上網
都唔洗諗依隻game啦

我非光纖插LAN線ok

個個都諗住一下ko對手
對手成日都滿血
自己友勁多brave比人打死

係，好多呢種打法

要等到星期五先有得玩

好易輸 密密HP技仲好

1000 1000咁其實幾爽
利申銀

我新買黎玩 仲係銅
每個對手打1000 隊友已經好打好多

玩法師儲埋打兩件

邊個法師有無角色名
我用開皇帝

shatoto 支杖

我用ヤシュトラ（貓娘）關係
隊友無Hp就算得幾百都照捉人中冰/水後硬直來打HP

唔係既話盡量留到2000-2500左右一發
咁差不多可以即時尾刀（0 變回1000時）

哦貓女 好多人用

係 最緊要係佢0回1000好容易

pccw 8mb係原罪
我記得我果陣插lan線都係打唔到Gundam

屌唔係 對唔住
shatoto係細細粒

⋯咁無計

用4G 打啦

有無8mb上網或者share wifi 用既巴打 有包膠
利申 我試過4g share 打gundam都係lag既

次次比Garland打左埋牆都連到技
有無辦法避?

其實村屋得8MB上網都有方法打到GUNDAM/DFFNT

但要買一個(800-1000蚊)既sim卡router再買一張4G 無限速上網卡,上下載好多時都過到10-30mbps

就打到連本地唔lag,連日本就好難講

係你ON 9, 你要用4G 打機就乖乖地比錢買部4G ROUTER再用LAN 線CONNECT PS4.
我屋企得8MB, 所以用無限上網4.5G 既PLAN+4G ROUTER 去打機, 係PING 高小小, 但影響實際上唔大.

最快去到95M DL SPEED

你要用4G就要用呢種方式

打日本都冇事, 通常LAG 都係有WIFI狗, LAG 兩下佢地會自己DC埋

下 咁都on9
知就唔洗問啦

打高達就知wifi 會lag 啦，你個邏輯係邊。唔一定要問，google 咪有

我一直既CONCEPT係 打機用LAN線
LAN線試過都唔得 咪轉4G WIFI SHARE

都係果句 你話PS4 SUPPORT 4G ROUTER咪得
問兩句都惡到咁 唔洗講咁多廢話既

不過都多謝巴打教路

關部機SUPPORT 咩事

你既LOGIC 係打機要用LAN, 因為LAN 唔得所以用4G SHARE WIFI, 但4G SHARE WIFI 唔係LAN. 你冇諗過, 如果4G+LAN 會點呢. 如果你有就一早會發現有4G ROUTER 呢樣野.

話你ON 9 唔係惡, 係事實上你諗野小左步

你自己都講左啦= 打機要用LAN

呢一點你自己清楚明白. 但你用4G 時好似完全冇留意過第一點.

有時諗多步, 訓練下自己思考係好事, 最小做咩都會行小左冤枉路先啦.

一句ON 9 屌醒你諗野PATTERN 有問題, 你自己諗下我係唔係真係惡啦下

其實都係語氣同埋態度既問題

洗唔撚洗好似老母教仔咁撚有心機呀, 垃圾心態

唔好嘈交,一齊打機
香港 DFFNT Whatsapp 約戰群組,歡迎加入room match/3排,*因為三排和單排的速度是兩個次元,建議搵齊人3排

場都未入 但server 廢開唔到場
都要扣9我分

爆完Story 仲可唔可以搵返果d神玩下

有無人一齊玩？
我玩左幾日ja
psn: bornlotus

Offline mode 左右揀

來緊28號好似一口氣patch 曬一堆問題

賺錢易左係好事

買多幾套skin

即係中韓版都可以轉用英文字？

慘
真係唔明點解我要訂日英版了
要31號先玩到...

唔知哩，可能唔得

佢話英文，法文，意大利文，德文，西班牙文 (有錯請指正)
冇包中文韓文，唔知會唔會真係唔通
都係等多幾日算

以前玩過PSP個隻, 今次PS4呢隻都想買, 但見好多巴打話已經多老手,
有少少卻步, 擔心會被SM到灰 , 請問新手上路會唔會太難玩?

同埋各位係邊到買幾銀?

隻驚係咪已經無人玩
場場排電腦

轉左去打mh

x2

我仲有玩不過覺得少左好多人玩

唔係唔想玩
但掛住玩mh唔得閒玩

Psp 果時玩到入魔
但未玩過任何ff 系列既game
遲下ff7 remake 會玩

用ffx 條
個金毛仔屌打全部同學